【影片】放工快煮 － 氣炸釀茄 【老娘的草根飯堂】

呢個是我自從有左氣炸鍋之後常做
快、靚、脆…！
味似煎釀三寶
亦好大程度地保留了矮瓜既紫色
重點係佢唔洗好多油
我覺得呢個是能夠表現氣炸鍋最佳功能的食譜之一
整個過程只要20分鐘左右
而且不油不煙不熱……
煮飯其實都可以好幸福！

文字版食譜
Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

好耐無見

老娘你好

正

大家要cls老娘呀

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

真係好耐喇！
我終於可以煮番飯

呢個真係相當唔錯的！
又容易！

多謝你呀！感動！

老娘你去咗邊

條link好似開唔到

唔知點解成日都copy錯

好耐無見, 茄子正呀
新婚愉快嘛 ?

No reason, I just love u 😍

氣炸師

以為釀蕃茄

都無咩分別……

oh... really?

都得！下次整！

冇青椒同豆腐
腐皮

塊枱布好靚

你估街買十蚊三件咩？
整左要食得晒，唔係會浪費食物

睇得出係檯布？

感動既係有報紙
無忘記初心

無聲

好似街邊煎釀三寶咁無限返炸

老娘
支噴油係邊買？

對於最愛煎炸既我直情係寶物！

我成日配條聲落去配到好尷尬

我係facebook度買既氣壓油樽，聽聞唔會塞！
但其實用得都幾辛苦！唔係好建議買！

好耐無蒲入黎

我幾驚無人記得我喇……

咁香港非常時期呀嗎
老老豆豆突然諗起你n年前,唔記得係咪14年喺旺角坐低影左張相先醒起好似好耐無睇你po

都係因為咁我先一直無post……

都無心情，跟住就忙結婚同裝修……一直到而家……
我有諗過以後都唔拍片……
但始終成日心郁郁……
所以而家都係想做就做，到有一日你地唔再想睇我煮野，或者我心累喇，咁我就唔再拍喇！

無咗以前啲快鏡

老娘樽油喺邊到買

結婚,唔睇啦

講笑
雖然都有,但間唔中fb出po吹下水囉
結婚野煩既原因多唔少都係禮節野問題,好憎

老娘翻嚟啦
以為結完婚再見唔到你係到

你覺得以前好d定而家好d?

氣壓油樽黎！我覺得麻麻地好用....

依家好似好啲

竟然，我見到噴得好勁喎

我係幸運既！屋企人話越求其越好...又有好多朋友幫手...

最煩係裝修...直情嘔血

不過一切都過去喇...

咁就好！我思考左好耐應該點剪好d.....

其實係咪個個結婚後都會走？我係咪好怪？

每次用都要係咁壓壓壓
但噴兩秒就玩完

結完婚要去埋呢邊

不過依家見到你咁都好啦
無穿無爛咁樣
雖然好大風雨，但返到屋企兩個依靠下咁都好好啦

我都未有

唉.....最痛苦既時候未到....

大家都要做好準備.....

老娘 有冇慢寫雞胸調味推介？

煮

絲打煮咗嘢幾耐？

特登放大嚟睇

報紙

我覺得最簡單既浸鹽水係最好食！最juicy!

個名咁熟

你出post咁耐咪煮咁耐囉

仲有冇推介

冇氣炸鍋

老娘 好撚掛住你呀！！！！！

你係生酮？用杏仁粉代替麵粉炸雞肉粒應該幾正
唔想咁油就氣炸，加香料同鹽！

煎都得呀！不過皮會啡....如果唔想咁油

係咪架？

咁之後開post都要蒲頭喇

同走油效果似唔似?定係仲係有小小生骨?

期待出新片

我整過咕嚕肉，我覺得還可以！80%似

出左喇

留名
真係睇到都覺得易整
請教下老娘
唔噴油唔掃油有咩分別?